唱K App Mic

想問下平平地嘅麥有無介紹.利申0認識

上網見過
1. IK Multimedia IRig Voice
2. IRig Mic HD2
3. 小蘑菇

我入門級ok. 見2好似連電腦6音都適用.但我覺都偏貴小小.想睇下有無suggestion

有個APP高質.明星都有玩.同音質OK.所以想買

咩app黎 我都想買支 留名學野

都係最出名果幾個啦.費事係度開名了

支app

求其有3.5mm out嘅都可以俾電腦錄音啦，音質柒咋嘛

有無suggest?

台APP來.但應該支那點都有份架喇

推

AT2020USBi